Para probar el funcionamiento de la arquitectura, se realizó un programa sencillo
que calculaba los números de la sucesión de Fibonacci hasta el 233 (ya que es
el mayor número de esta sucesión que se puede representar con 8 dígitos binarios).
Por motivos de sencillez, la Memoria de Instrucciones se implementó como una
memoria ROM con el programa ya cargado. Esto facilitaba mucho a la hora de
empezar las simulaciones, ya que no tenía que haber una fase de escritura
del programa.
El programa escrito en la memoria de instrucciones es el siguiente:

\inputminted[fontsize=\small]{vhdl}{../VHDL/UnidadesFuncionales/MemInstsROM/sources_1/new/MemInsts.vhd}

Para ejecutar este programa no se hacen accesos a memoria, y por un motivo
principalmente de tiempo, se ha omitido la simulación de la Memoria de datos.
Esta memoria funciona de manera parecida al banco de registros, y además, en
la figura~\ref{fig:simumem} se puede ver la simulación y el correcto
funcionamiento de la misma.
El resultado de la prueba de integración se puede ver en la figura~\ref{fig:fibo}.
El registro \textit{RC} es el que almacena el resultado del cálculo de la sucesión
de Fibonacci.

\begin{figure}[h]
    \centering
    \includegraphics[width=\textwidth]{images/6-resultados/integracion.png}
    \caption{Cálculo de la sucesión de Fibonacci.}
    \label{fig:fibo}
\end{figure}
